屌你老味想笑死人咩 班毅進仔唔撚識放火就問下我地香港放火界KOL郭紹傑同張潤衡啦！

一係就放唔中target 一係就放埋一二邊咁 笑撚死

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

你當屍骨龍死架?
人地大大話話都燒死過一個入境處職員架

叫屍軍蟲教吓你哋班廢柴手叫縱火